今時今日已經無野可以阻止到警黑官鄉議商合作

元朗事件反映 警黑官鄉議商合作無間

警犬唔出動
鄉民黑社會無差別攻擊
官員利用事件視線轉移
議員大讚英雄（懷疑背後合作）
商家港鐵唔開車唔關門

元朗已變九龍城寨
就算地產商點包裝都無用la
元朗呢個地方警黑官勾結嚴重到出晒名
累香港被世界發出旅遊警示
累中產急套現離場
累到市民要拎刀出街（接仔仔放學/自衛）

就算樓價平 但日日擔驚受怕 你會去元朗買樓？
人地返屋企 返自己社區 會感到舒服安心
俾到你驚的感覺根本唔係屋企

奉勸各位一句
元朗人有能力就離開
無能力就幫手向市民舉報邊d係牛屎佬 打人策劃果班
(向警察舉報無用）大家明的
暫時
其他人唔好入去做生意 買樓 旅遊
隨時無左條命都唔知
元朗行條咩路 721睇到晒
如果元朗有樓盤 開賣
提提身邊買樓的人
提提大陸土豪 721事件
呢件事 無論政府商家點包裝遮掩 都講唔過去

你唔好同我講捉幾隻嘍囉 加強巡邏 元朗會安全
往後隨時會再發生類似事件
唔信 ? 你自己上網搵下 現任二哥
下任好大機會做一哥的履歷

仲有牛屎佬 你地班死垃圾
記住係自己區自hi
唔好出黎 無港人會歡迎你
睇死你地班垃圾
出到黎變成隻死狗咁
唔敢認自己係邊撚個
一係就一世唔敢走出元朗區

push